每晚半夜係東廊開車嘈撚到拆天既人

我牛年祝你地過唔到初四仆街炒車死

仲有每朝6點幾7點架林寶堅尼
祝你早日炒車自焚

車住全家一齊炒撚死咗佢吧啦

仆街死唔夠 炒車炒斷對腳 一世坐輪椅睇人飛車啦

炒撚斷頸椎做植物人,由屋企支柱變做負擔
之後負擔唔起棄於街頭俾車撞死

仆佢個街依家十鳩機架

原裝係咁 唔撚好意思呀

電單車車隊加十鳩幾架林寶
初二嘅早晨真係美好

連登仔好正
住屯門俾踩板仔嘈：抵死啦搬屋啦
住東區俾東廊嘈：死全家乜乜乜

板仔車同個D濕鳩車比差幾撚遠
唔撚知我以為自己住係97前既九龍城咁

另祝所有響喉撚牛年炒車炒到變植物人

響喉撚都係一兩吓嘅事
板仔玩成幾個鐘都幾係嘢

免費睇格蘭披治都唔知足

你唔好以為一晚得一兩架,琴晚係幾十架係撚咁轟炸就算我關窗d聲勁撚到個窗口會震

下次凌晨會唔會有釘係地下架 好驚

尋日 12/2 02:30至03:00 東區走廊響喉飛車，令到我爸爸心臟病發。
希望懸紅十萬搵當晚飛車撚，要地址、電話、名、車牌、樣

感激

唔炒車唔好睇

urus?

屌你老母都弱撚智

對住公路預撚左嘈啦下話

飛龍翔道嗰班一律炒撚死唔該

飛車死全家
死完再做中國人